機電工程署疑似有人確診 6樓有防護衣人員消毒 拉埋封鎖線

機電工程署疑似有人確診 6樓有防護衣人員消毒 拉埋封鎖線
有冇人知詳情?

推

公墓園請勿WFH

個國安法，唔怕

有冇汁

聽講依然冇得wfh

有個實習生住慈雲山，屋企人確診左，而佢係六樓常出現

今次竟然唔跌入圈套

條柒頭根本係個圈入面冇走過出黎

水務署機電工場 定係 機電署？
我收到風係水務署機電工場4樓出事

去隔離營work。。。

好心就跌深啲啦，萬劫不復

機電署總部

柒婆又中計

有基本法怕閪

有基本法就有抗體

好似話落無事，所以唔會WFH。
應該無事嘅。

講到明雞燉翅都重有錯?

6樓呀 Engineer 同 幫辦 坐呀

國安法會保障公務員唔會中肺炎
唔驚

落地獄啦

Why not both

據了解，位於九龍灣的機電工程署總部，有一名暑期實習生的家人昨晚初步確診。該員工住在慈雲山，昨日已在家工作。機電署今午進行大清洗。

應該係呢單?

已確疹

東九龍

內部消息係6樓有四個 7樓5樓各一
其中有兩個陰性

武漢肺炎，遍地開花

1個確疹，2個發燒

笑死，fc都冇就出信

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

復工復課

INTERN仔

777:唔會中圈套

一日未死一日都要為市民服務

wfh未?

繼續返工？

係

班友聽日咪又係準時番工汪汪汪

柒婆為咗唔中圈套，拉埋全港人一齊陪葬

唔好咁話佢地啦

金鐘道政府合署工作食環署員工初步確診

政府內部大爆發

幾時到政總

wfh 連登仔又要屌運輸處了

淋病迴力鏢

摩牙

如要WFH，請搬到辦公室內。
居家工作，齊心抗疫。

又係慈雲山不如封山算啦

good idea

爆都要番嫁啦

公墓園尿好黃 要俾佢地WFH先岩
又有糧出又唔洗做 咁先可以消耗港共資源

去得邊境多

又炒唔到你
爽撚到仆街

講緊個intern昨日wfh?
公墓員唔係冇得wfh咩

lm

777: 唔撚WFH 唔會中圈套 全體染病都要有公共服務!!!!!

要為市民提供優質服務

快d 開工批WR2 你班垃圾

我收到既風講 水務署機電工場6樓都有(有名有部門做野地方)

所以應該係兩件事

xxx為確診者的緊密接觸者。如果同事上星期有接觸羅浩倫，並擔心受到感染可自行到門診或私家診所要求接受深喉唾液測試

xxx係果條友既名

羅浩倫

咁快秒

即係龍翔道meter test個座？

正常返工唔會中架相信政府啦

xxx為確診者的緊密接觸者。如果同事上星期有接觸羅浩倫，並擔心受到感染可自行到門診或私家診所要求接受深喉唾液測試

你啲xxx用黎做咩？

成班人 開工都冇帶口罩

7樓好似係陰性，唔知真唔真

唔好 wfh
我好鐘意返工